八達通讀寫問題一問 (心急人上)

有冇人試過用自制嘅讀卡器讀八達通卡
想知道讀出黎嘅卡號
會唔會足以分辨到八達通卡係咩類型(成人卡/學生卡etccc)
Thx 大師

唔會

好的 萬分感激

咭種類睇咭號碼大致認到架啦

Pm3?

字頭唔代表身份

lm

加到身分嘅都統稱做個人咭啦
一張個人咭你可以加學生身分又可以加城巴機場員工優惠身分
普通果啲成人 小童 長者 fix死左架啦

你既資料都夠答#1
我諗多咗